五毛重點：你冇票、唔好理

一個較小規模的試驗是將兩組狗放在吊床當中，第一組狗被輕微電流電擊，但牠們能夠停止電流，另一組狗而則不行，當這個吊床實驗做完之後，再將這兩組狗放到一個有障礙物的屋子，第一組狗在屋子中遭受電擊時，會跳過障礙物逃走，第二組狗在遭受電擊時，則不嘗試逃走，只會躺在原地不動。這就是習得無助感－儘管狗看到第一組的逃走範例，也知道自己能逃走，但他們並沒有嘗試。

以為冇票有希望嘅人係港豬？其實冇票又冇希望嘅人先係港豬
因為你失去嘅係希望，冇希望，你同第二隻狗一樣，有得走你都唔想走
世界會改變，依家香港係咪冇得改變？冇人知，好似第一隻狗唔會知走唔走到，但佢嘗試過走，覺得薯片好係咪會令香港好？冇人知，但起碼你覺得香港要走出689嗰種夾硬嚟嘅手法。唔似第二隻狗噉，連搵出路都唔搵，不斷散播「你冇票、唔好理啦」嘅言論，做之前諗下結果係點，消極嘅說話只有一個結果，一定唔係激勵士氣
世界上幾乎全部國家都經過獨裁、君主、寡頭政治，好似學車，全部人都經歷過，以前嘅君主時代，人地經歷幾百年嘅獨裁添，點解香港十幾年就要散播消極嘅心？（輸咗好多咩？no！）台灣都俾人黑暗管治咗40年啦，人地語言已經冇咗啦，香港到今日仲有，但港豬做啲咩？散播消極、叫人唔好理囉，仲蠢到以為自己好脫俗，come on，支那人都識啦，消極之嘛，消極人人都識，因為最唔洗用腦同成本低
好心你地反省下自己做緊乜嘢啦，你消極你就跳樓啦，唔好，自己綁石石沈大海，唔好影響人地

false hope 當係hope
飲鴆止渴就係你呢種人

由佢啦

所點解熱狗 = 五毛，因為日日話你知你做既野係錯係唔啱係無用。

但明明知道如果乜都唔做 = 幫中共…

好多無邏輯小學雞確實連一D簡單既道理都唔會明，但又要扮哂有獨特見解咁自HIGH~

你講乜春

又係講左等如無講，一句FALSE HOPE = HOPE，而家你講就當係架LA？

其實你無意見唔駛專登走出黎刷存在感

日日都屌人鳩做
令青年人政治冷感
埋手批鬥、撞車、再批鬥

分唔清究竟真係咁多港豬 定五毛洗版式留言 次次想討論下就成堆人擺低句 有撚得你揀

無票都唔緊要，如果民意真係影響到個結果我唔介意發表意見。

而家好明顯唔係，你有你唔鐘意果個人，佢有佢欽點。

咁仲有咩好講？

戇尻 依家已經進化到屌人冇票已經係五毛
咁又係 捐錢當有票 食薯片當有票

留名待鞭

憨鳩
特首點講都係1194個選委既事
民主300+不理自己支持者意見
信所謂民調就話揀曾俊華

民建聯仲簡單，一早提名左林鄭

胡官 Wfc

請問討論仲有何作用？
討論下點廢除呢個制度既，
我隨時奉陪

樓主真係有種眾人皆醉我獨醒既感覺
好型棍

你搞清楚未 係民意未足夠影響個結果 唔係影響唔到

你已經講左重點出黎
「選舉結果其實一開始就冇香港市民授權」
係你班on9想操弄，制造民意
以為會有用，或者冇用不過做啲嘢當交差

如果民意夠大，大到一百萬人出黎包圍會展咪得。

不過今時今日無架啦，度氣已經過左，唔會再有人出黎爭取d咩。因為都爭唔到

我冇票可以點去理？

而家佢有兩支電棒，拎其中一支電鳩你，你仲on99係到話開得細啲果支好正，當撚左按摩棒咁用

得確唔可能突然有一百萬人上街 所以咪要積蓄民氣 累積夠 有足夠誘因 自然會有更多人行出黎

美國獨立係咪靠一人一票?

你算係樂觀果個。

唔係我樂觀 係我知係做乜最大化爭取自己既利益

得你一個咁諗無用。

大勢就係一般市民已經放棄掙扎。

太多人散播消極情緒 例如你

岩架啦 繼續齋鳩up抗共 共狗做乜都唔好理 因為你一理就代表你認同佢個政權

學共狗無限上綱上線

民賤天天斯 簡單一個道理 怎麽不看透

咁可以點？出去幫你地既薯片叔叔拉票？黎緊參加佢果個造勢大會？

立法會討論緊既野，

你無票 係咪又唔使理 ?

政府推出既政策，

你無權， 係咪又唔使理 ?

呢句歌詞真係好正

民賤天天斯 簡單一個道理 怎麽不看透

你肯定立法會無票？ 地區直選個班咩人黎

喂阿哥
立法會議員合資格選民就有得投架啦喎
點樣冇票

可能佢係支那狗

係咪投完就算， 立法會而家做緊乜， 唔使理 ?

你唔係立法會議員， 你係立法會無票， 立法會而家做緊乜， 唔使理 ?

你係咪低能架
民選議員咪係代議仕囉
點樣無票

香港既民主靠晒樓主
我都係做番港豬算
費事做豬隊友幫倒忙啦

叫你理依個特首假選舉既先係五毛

我覺得如果你所講既關注
係點樣支持薯片
咁我就真係覺得冇討論空間

同意

最緊要關注， 表達意見

表達完又點？

中共都已經欽點左。

去睇波 鼓掌完噓完又點 ?

球證又唔係我 球員又唔係我

你真係好撚天真

點解香港對中國咁多人入場鼓掌/噓 ?

成世打飛機，以自己仲係處男黎威咁解囉！！！

我係覺得 三件我都唔like 我要理啲乜
我又無票投 最多咪得閒屌吓 笑吓佢地啲柒野